[三國撚請入] 正史上既關二哥其實係點既人？

Btw,有冇講過佢怕唔怕老婆？

聽講佢戴開綠帽